有冇econ人牙。。。

Consider two goods A and B that have the same supply curve and the same equilibrium price and quantity as shown in the following diagram.

What is the formula to derive the price elasticity of demand? Explain why you can determine which of the goods (A or B) in the diagram faces a more elastic demand by comparing the slopes of the demand curves at the equilibrium price but not at other prices.
吾色做後面果part牙

咁都唔識。真係好打極有限

牙你老母臭閪咩

識都唔撚幫你啦屌你老母牙

B. 唔使多謝我

冇

咁撚易都唔識

就咁睇A係more elastic，但佢話淨係喺equilibrium price先可以determine到，點解其他地方唔得
係咪因為demand elasticity淨係可以apply落equilibrium point
如果我shift條supply curve to left/right個answer係咪一樣

係一模一樣，完全正確

但點解紅字會啱，原因係乜
而家淨係知above mid point e>1，at mid point e=1，below mid point e<1，咁price elasticity of demand at equilibrium又係咩一回事

so easy

F=ma
btw讀engine都要識econ

engineering econ

5淮笑禾地埋土仔
教下我

讀完仲鬼記得咩

mola mola，好撚難，又多嘢記，份self study notes水蛇春咁長

牙你老母

讀n賤真係乜撚野都要讀-.-

橙

你搵番條formula,
如果price 郁，個Qd 邊個反應大d,邊條咪 elastic d.

就算唔睇formula,
你睇下張圖，假設你p跌，你邊個Qd會扯遠d
就compare到..

btw..舊制中3野喎.....

Explain why you can determine which of the goods (A or B) in the diagram faces a more elastic demand by comparing the slopes of the demand curves at the equilibrium price but not at other prices
問題係紅色嗰句，我估佢意思係話＂得equilibrium price先determine到個price elasticity of demand，其他point唔得＂，但上堂學嘅係steeper curve就inelastic，相反就elastic，冇提過price elasticity of demand同equilibrium point嘅關係，哩到唔明白

煙為equilibrium 系雙D既合體點